暫停生命科技及人工冬眠

理論上可行嗎 ?

我個人認為唔得
人會凍死架嘛 唔係去北極都可以長生不老啦！

利申 sci 讀到中七